UST南亞仔入

想知道下你地內部對於今日俾黑警用藍色水炮射清真寺之後既反應

推到佢見到

南亞仔召喚

其實佢係錫克教

佢好似唔係穆斯林

柒撚左，sorry

他是錫克

錫克神劍

佢錫克教黎 不過幫手收下風

一時之間realise唔到

錫克教係頭頂有個包仔？

希望佢有風收到

我唔係黑警 會承擔點錯相既責任 係呢度鄭重咁同會員UST南亞仔道歉

我都想知